究竟聶德權可唔可以做公務員事務局局長﹖

老董當年推高官問責制時講明，公務員事務局局長一定要由公務員轉任，雖然聶德權做過公務員，但佢上任前已經唔係，咁擺明違反則定喎。

仲有，公務員事務局局長離任後可返返去做公務員，依個係俗稱旋轉門，咁羅智光係咪都可以返返去做公務員﹖但佢又好似夠鐘退休喎......

一國兩制都唔再提啦, 你仲提高官問責制呢d碎料

癌症末期仲討論有冇牙周病咁

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

【官場地震】聶德權掌公務員事務局疑違任命原則 料「掃黃」清門戶惹新工會關注